(NBA)總決賽既意義得番FMVP既爭奪

勇士100%贏硬，依家只係想睇KD同Curry鬥刷數據贏FMVP

利申：中立

猗？